明天將會係勇武者被差佬屠殺，一定要先退卻。不易作戰，唔撚係散水！

明日香港是新疆式的戰場，昨日已經是。策略性退卻日。我明白很多香港人被學校和辦公室制度虐待之下，有自毀傾向（thanatos），好想做一點事來做英雄，成為無傷患的受害者更是額外榮譽，但香港人現在玩的根本不是戰鬥而只是纏繞，卻落得終身傷殘甚至被殺被姦，之後無法平反（除非陳雲上台）。你如果是有腦的，就不該跟隨泛民的指揮棒出動。
我知道泛民左膠的論壇會鼓吹香港人出動，所謂盡一點力之類。當世上最勇武的陳雲叫香港人在少女護士被打盲眼之後呼籲大家策略性退卻，只是做和平文宣和展覽，而泛民叫你向戰場前進，就知道世途險惡。
在香港人成全衙差嗜血、無端端送頭自殺的時候，我在開一個新的局。

WARNING: I have this from extremely reliable source that from 27th September until October 1st, Hong Kong will become a quasi police state, with the police being hyper aggressive to any gatherings of people, for whatever reason . Police have been authorised to have a zero tolerance with maximum aggressive policy to anything they don’t like.
The dysfunctional logic that they’re working on is that by October 1st, people will be too scared to come out in large numbers.
Protesters are advised to mass in large numbers for self protection or adopt guerrilla warfare tactics, with clear objectives and escape plans.

推

點解得101先係新疆
唔通102就會收手咩

大家仲係咁撚on9!
如果真係要撚狗，點解要明天衝，咁同尋死係沒分別！

我一早講撚左
要求生，要有技巧！游擊戰就係要避開其鋒！

我完全唔撚明，前線係點諗

要保留實力！
其實從之前差佬打爆女護士隻眼開始，就已經要轉向和平文宣

大家唔聽有眼光既人既建議，只會死得快

同黑警正面無得打
火魔法掉空地不如慳返
或者集中力量打死物好過

1. 國旗
2. 愛國商人物業
3. 已被起底之狗車 及其家人
4. 黨鐵 (反正佢自己封站 唔會傷到無辜市民)
5. 藍屍廢老產業 (例如銅鑼灣的士，潮聯小巴)

你可能話咁樣唔係對準政權
但無辦法，黑警自己唔跟規矩玩 無理由我會用生命值硬接
咪等呢班「受害者」比返壓力政府
總之有黑警地方就無我 直至被捕為止

除非陳雲上台

作戰前請各位睇一睇篇文 祝大家武運昌隆

極簡短指南

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...

不推

一切交由在場人士決定

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

咁講又畀人屌做散水撚
根本晨早就要散

反而覺得中國國慶班狗唔敢亂嚟會極克制，
但樓主講嘅危機感的確要有

打都未打就叫人散不如留力到入棺材果日啦7頭

但前線既人熱血上腦，從未諗過點樣改善戰果

現時我只係睇到，大部份人被拉，被打死

叫你打遊擊戰，敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

泛民害死人，要人去港島。外國善人收到可靠情報，明日香港會變成衙差統治，但疑是泛民的人依然號召義民去港島被圍捕。
泛民的人出來也許沒事（如果真的夠一百萬人出來反共而不是慶祝國慶），義民出去就會被打被殺被姦，之後泛民去美國領功。
外國人想救香港人，但香港人害死自己人。

I’m gonna get into this more soon, but seriously, no need to stand around provoking the police anymore. There’s nothing Protesters can do that will make them more aggressive, so as to shame them. They are unshameable
Surrounding police stations is now akin to standing in one spot and getting beaten like in 2014.
Focus should now be on turning HK into a full on city in rebellion. That means political graffiti on a level never experienced before, all topped off with targeted guerrilla tactics with precise targets and exit strategies.
The police tactic is now, let protesters gather, let a few of them break the law and then this gives them the pretext to stop anyone, anywhere on suspicion of committing a crime at a protest.
Once there was a time to come together as a gigantic wave. Now is the time to make it rain all across HK.

人地外國人俾既advice都係咁,你地自己要送死，沒人阻止，但唔該唔好送其他人死